[推到完場]萬千星輝賀台慶 2

個鼓飄飄下好撚柒

屌你signal wong有小提琴chok
馬明就成個傻仔吹saxyphone

痴撚線個鼓

好悶

煎pan

Atv

煎pan做乜鳩

倨鼓

屌 倒屌

亞視鵬做乜9

倒吊打鼓

玩鳩煎pan

辛苦晒

drum set咩事

煎pan唔跌落嚟嘅？

咩舞黎

唔夾喎

Signal Wong真係結左婚都屌打其他垃圾小生

個鼓笑死

睇見都暈

煎pan 係咪on 9

一陣係咪要睇五十條女dem何東beat

企係下面un J好鬼過

完未呀屌

睇女啦

咪鼓，on9

玩鳩佢

大學生嗌莊 dem beat 都齊過佢地

邊個弱智諗出黎
亞視鵬重假打

點解要咁轉黎轉去

想睇波

馬明終於無發呆啦
唱色士風

得佢一個係度轉

笑到仆街

咪鼓

大笑左個鼓做乜撚

邊個諗

其實個鼓冇聲既

笑撚到仆街

馬明個樣

成個編排都好atv Style

除下衫好似吸引啲

馬明真係好傻

見到馬明就想笑

等陣應該到女

馬明跳唔郁

snare擺hi hat側邊 on999

On99

好on9

笑撚死

做乜鳩野，套鼓咩意思

最型係袁偉豪

今晚一人有幾錢人工?

馬壯好on9

掛鼓

我地tvb精神

煎pan同游生響度陣亞視味有加成

係咪柒既野都要比煎pan做

啱啱開電視
到底發生緊咩事

好老尷

笑死

馬明繼續面露痛苦之色

點解煎pan咁都唔跌

馬明幾時有獎拎

馬明中間

畀個花之戀煎pan啦

煎pan掛鼓

馬明吹saxophone嗰度擺明抄新不了情劉青雲

仆街 鼓聲都唔夾佢打既
笑死人

又要表演樂器 但配樂又大聲到遮晒D聲 都唔知做咩

快d轉表演啦...我頂唔住啦

好好笑 機動遊戲

呂良偉

馬明企中間

馬明最中

波呢？？？？？？

借問聲邊度正

蕭生著西裝都咁柒

個鼓跟唔切

林佳樹都未打到倒屌啦

馬明同signal攬攬

求GIF

魔術？

馬明心諗幾時完

陣亞視味

馬國明最後嗰下遲咗

成個台得亞視鵬自high

好多人hea跳 笑到我

MOFORK

屌你煎pan唔著襪 柒撚到

個鼓真係笑撚死

又係so老闆

SO老闆FAT FAT

由誇世代派膠派到亞視

老鼠曾啱啱嗰句好正好似笑鳩佢哋咁

馬壯型到

王浩信幾高 高過曬全部

仲衰過單線solo

睇睇先

當SHOW咋

馬明好型

馬明最中間

屌你 笑撚到 掛鼓

lag左

睇唔到

今日啲幕後成日慢半拍

馬明好可愛

又送乜鳩野電話呀

屌啦 攞yoshki比

咁多電話送

D衫整

配樂同隻舞唔夾

音樂聲勁大

倒轉打鼓唔知做mud9

鼓聲係咪「咪鼓」架

好撚尷尬

on9唯唯

好耐冇笑到咁辛苦

唯唯

唯痿

又係se呀?

搵d大波波出黎睇算啦

on9 倒吊做乜

10部手提電話

又十部

垃圾痿痿未死架咩

萎萎

咪鼓咪到 穿哂煲啦練好未啊

點睇梁烈唯 唯唯?

潮凱

叫佢著魚網衫仲型啦

馬明

who

手機應該係auger 唔係屌米

垃圾唯唯

瘋狂散se

班小生跳得好撚7

負皮唯

今晚啲幕後炒得，食左屎咁

又放sugar垃圾電話

馬明練呢d真係好hea

馬明咩料

道具

馬明做乜鳩

馬明好波呀

馬明作死

原版

踼爆

馬明玩踢爆 笑到

馬明又講真話

馬明作反

萬千SE賀台慶

馬明JM9

馬明好撚仆街

支那貼牌Sugar呀

仲垃圾過se，係sugar

馬明真係好可愛

馬明想死

拎抽獎箱果個

咁落叻哥面

道具嚟㗎喎

馬明好波

道具黎嫁喎 落足面

道具黎

馬明唔想do?

又屌米 / SE

阿叻7撚到...

馬明花式自殺？

馬明搶咪可愛到

馬明做咩 miss左

馬明冇男主角lu

10部機 $34000
到底係咩機

好正馬明

痴左線馬明

係咪唔想撈？

笑撚死我

聽唔到
講咩

馬明視帝mola mola

個鼓笑到仆街

馬明好誠實

馬明好波！！！！！！！

馬明molamola

馬明又自殺

馬明做乜

睇呢度cm笑死

平時劇集用剩果d

花式自殺

係囉

係咪多大陸仔肯入面做

要比人雪了

小馬好波

叻哥 道具黎嫁WO

馬明腸必直

馬明連登仔

成班推馬明去死

Signal Wong唔結婚真係食女食到癲都似
唔好影執到啦

tvb有人聽slipknot

馬明平時反應冇咁快

馬明今年又冇獎囉喇

sugar

馬明真係好得意

馬明好real

馬明又搞事

道具來架啵 叻哥

Sugar大陸配電話

陰功

個獎無啦 個獎無啦

馬明好波 以為tvb咁富豪 好撚柒呀

小馬咁點比視帝你呀

馬明做乜鳩

收視好撚高架喇

joey

molamola

馬明自殺

馬明啊馬明

成個愛回家都SUGAR

係signal wong

天然呆馬明唔識撈

小馬mola mola

Ali今晚去左邊？？

好多鏡頭影實signal Wong

Cam man要加人工啦
D人HEA能到咁完全唔齊真係好難影

黃宗澤都唔見撚埋

馬明 rip

可能心都淡 半1線都要咁俾人玩

咪鼓柒撚到

依家都食到啦

送撚埋啲垃圾電話

個獎無喇

馬明好波！

馬明想快啲冬天到

睇得出道具啦, 荷蘭力

高大後生靚仔男一

道具黎架叻哥

平時係咪扮反應慢咋

食咗誠實豆沙包

真係好撚正

馬國明放假一天

之前先傳過幾次食女

馬明又花式自殺

馬明倒米

萬千自爆賀台慶

係咪炒燶左iphone?

食nelnel

入面扮傻食女

好多次喎，專登架嘛

樂器表演根本只係做樣

坤哥都係扮返棋算啦

當笑片咁睇。。。

準備汁野走

咁多人最鍾意馬明 成日膠膠下

Signal 一聲多謝

有抽中馬明咩

睇黎馬明想返大陸搵真銀了

亮燈開始已經係咁
仲要話綵排左兩日
琴日全世界停廠

好似唔同tvb續

馬明係咪以為自己好幽默

睇得出馬明今晚玩得好high

推左10頁。。。

馬明咁唔識執生，點解上到一線

欽點

叻哥怯撚到

Ali bb去左邊？？

D女咁能正
真係完SHOW去開房都似

佢都走啦

live玩野真係有料

其實講真，都係推人出黎做姐
D垃圾高層見人業餘打得兩野唱得兩咀就當人專家架啦

緊係咪架啦 套鼓飛緊你想點set鼓mic

Signal心諗睇下你條on9仔

根本成個台都冇心搞台慶

無留意馬明做乜 好想睇片

無尻柏豪既

我實投馬明

阿叻專登比佢

今次反應快過頭

玩佢？

應該係 可能真係真錢,諗住鳩UP搞下氣氛

核爆添

玩派D錢係道具

同本尊係playroom玩緊

視帝冇啦

拍埋溏心3 bye bye啦

點解頭先叻哥無端端叫馬明拎錢既..又唔係抽中佢個名

嗰個都gel allback 馬壯真係清泉

夾好

佳芯bb

可唔可以晚晚都台慶 好笑過平時啲劇集咁多

醒佢

明醒佢
但反應今次太快

好型

一路睇一睇笑

無撚啦啦落限奶令
班男藝人都小女睇左啦
大家都係男人點會唔嬲

欽點佢出黎踢爆道具

叻哥心諗仆你個街

吹健邦

仲要唔係第一次

笑死...

如果頭先賣廣告返黎馬明坐觀眾席就好笑

未到姐

未出

係

屌 無錢就咪撚學人派錢啦

送俾佢 抽都唔抽
今年冇視帝既安慰獎

可能唔舒服
前排做手術，活動都唔係出齊

識西佢咩

花之戀出現了

點會冇大鼻窿

花之戀

頭先有出場 銀色裙 好靚

金管局要求 唔出得真錢

有見到ALI

電視係咪唔播得真錢出黎？

頭先一出黎果陣有

幾千萬簽佢返黎點會冇

咁要真銀好過啦

無繼續簽經理人姐

多謝都唔識講句...仲話人道具
唉....馬明

阿叻好撚7想解釋無人理...

格蘭披治有去喎

1蚊joe

唔似 見叻哥好似想講完左可以換真錢

無記錯電視如果拍真錢，要去金管局申請批准，所以好多劇集都係用道具錢

真錢要申請 好煩

又扮獎
亞視咩

視帝祥 陳豪有冇黎？

一蚊先生做乜嘢？

真性情又被迫害..

一蚊雞做乜撚野

卡士蘭,mofork

唔係張衛健回巢咩 點解無佢

唔怪得肯過黎啦

搶fo

Ali係到呀今晚好靚

咁姐係馬明真心膠想搞下氣氛

唉 羅嘉良搞到冇得返

卡士蘭

丁力

有

梗係有

自殺唔爭氣

之前好似 HK01 有篇文章話電視出真錢，要同金管局申請咗先

任達華鳩up到世界盡頭

冇字幕我聽唔到卡士蘭講乜

個獎扮mama

卡士蘭似想搞串個Party

做乜

咁應該之後係比番真錢，點知馬明真心膠左。

跛豪 卡士蘭

大家除褲啦

唔好J 錯阿姐就得

阿蛆帶隊

又阿蛆

舊磚真係掉左佢好過

其實今日都有少少開心

女

50 花旦

卡士蘭好撚想走

將臣唔會咁易比你明

女呀！！

做乜鳩無啦啦頒獎
9唔撚搭8

到囡囡啦

阿姐又出場

條友真係好撚真心膠

原來係咁

降魔的應該用左真錢，之後打格仔

垃圾tvb冇錢請

屌你包到實曬.....

色聲味，笑死

啊蛆

但使徒2d假錢打曬格？

阿田好肥

屌你密實到

其實馬明可以做到男一真係奇跡
根本唔適合做娛樂圈

成晚都九唔搭八

兜

唔好再阿姐啦

莊兜

仆街雷莊兜

大愛田

準備好cap圖啦大家

又冇視帝啦佢

屌你老母 人妖港姐

do姐表示唔知你講咩

背面仲以為吳若希

根本唔想黎,仲要頒個垃圾獎俾佢

又話限奶既?

阿姐帶隊

個斯路冠軍

咁密實既

咁就咪撚扮啦

女啊

紀念品呀

波呢屌你

誇世代feel

任達華真係唔似62歲

我係咪睇緊亞視台慶

真係好撚樣衰隻猩猩

還我呀姐deep v

密實到咁腰斬啦撚樣

似72

貝貝

x2

全部都係亞視人

屌 個個封曬胸

真心膠馬明真係好鬼q

萬千播帶賀台慶

屌 莊兜

思貝轉埋達哥個髮型

屌你老母 喪禮咁

又膠過

咁既場面都叫台慶

睇閪呀屌你老母？

真係唔撚記得個港姐咩名 淨係記得個兜字

又咪咀....咁請隊live band 返黎做乜

達哥好靚

冇阿姐對波睇仲有咩意思

咁樣一掃
今屆港姐冠軍真係好樣衰

Bonnie

卡士蘭堅work

點解唔唱萬家燈火

勁似

真係封左

菜c貝好樣衰 勁似達哥

冇野睇

同真鈔做得咁似，驚有手尾跟啩

ALI唔會上黎唱歌啊?

無波都係入翻去啦

屌 條裙好撚7

蘇老闆 當50人每人一千 50000 都有5皮收入

張希文咁油既

大塊田老野有特權唔駛跳?

條條女都遮住個奶

個妝好差 好似好多面油咁

蔡思貝個LOOK咩黎...

似做緊港姐

卡士蘭想走

胸又冇得睇 腳又冇得睇 屌!

阿田夾返好少少個咀型得唔得 穿哂崩喎阿姐

真,D小花旦都靚過佢十倍

俾兩個亞視人做主角

咁都要咪嘴

迪士尼咩

哂左趙生d live band

轉埋髮型一樣樣

又咪嘴

點解剩係得家燕姐行限奶令

要求liza姐唱明成皇后

靚湯

夾口型

屌好似啲大陸舞蹈表演咁

唔好cap人妖呀coffee哥

咩pose嚟

輸人唔輸陣

坐台下面帶皇冠個個邊個黎？

湯

全部野都唔齊

亞視永恆

周大福

regina

mandy

冇奶睇

邊有50條女

無野睇

唔齊就唔好影高炒啦

又阿田又大陸鵬
以為去咗亞視台慶

唔想睇,但老豆一定要食飯開電視

腳又冇

個龍門可以搬咖
今日守籠想飲奶呀，吹呀

銀行唔like你出佢名，你夠膽唔打格咩

Ai BB 一蚊joe條女

笑撚死 唔知唱緊乜

好似選港姐嘅表演囉

Next la diu

幾時換衫

佢想準時十一點返屋企食卡士蘭

仲柒過頭先班仔, 行黎行去轉黎轉去

好生面口

今年回歸show重好睇過而家
難怪今年回歸show係中央台話事都唔俾TVB話事

要江嘉敏

肯定心諗做乜鳩

屌 唱慢歌咪咀

班女唔露波即刻柒晒

就係鍾意佢呢種性格

50人 1000套 都有5皮收入 蘇老闆

好Leung

條裙核突到仆街

湯洛雯

播帶 ？

好多處女啊

呀姐去左邊

搵一年唔咪嘴得唔得

頭先班仔柒啲

馬子妮好柒

講乜勁

咁就做左一個鐘
悶到

行完未

呢d就咁出黎唱首歌都要咪咀咁小家，練好d已經可以啦。

好鬼無誠意

屌

長腳蟹

小學生表演準繩度做高過佢地

達狗個頭想點呀 笑到停唔到

快啲換衫啦

路得好過小生

選港姐咩

莊思敏嘩屌你

好似選緊港姐

馮盈盈而家一定覺得自己好ON9

唔露波 搞乜撚野台慶呀 倒自己米

高層無屌鳩啲服裝設計架？

啤啤

賓賓港姐🙈🙈🙈🙈🙈

睇到好撚尷尬

MOON塊大面

屌你 男女跳舞le part真係勁老尷 做俾班老野高層睇??

3e mk 庭欣有線

陳庭欣博屌咁

跳

亞視永恆
當所愛是你

冇ALI既

快樂爆春袋

個乜撚美琪又有份

悶到

其實真係好悶
由衫到動作都好悶

屌 行下企下就當表演

MK巧螢

柒到

屌，有男人既
雷莊兒

戎奶令

原是我的使命還是老天註定又如何～

麥明詩好格格不入

原來tvb咁少女藝人

你地個千雪bb出了

肛文敏

好多人名都up唔出

蘇老闆做西裝

終於見到我

麥明詩好cute

好似幼稚園畢業禮啲表演

著名設計師設計

齋睇樣 好on9

港姐個癲婆呀

黃智雯都要係後面伴舞

阿姐！

最靚係馮ying ying wor

屌，汪阿姐

哇屌你！！！！！！！！！！！！！！！！！

妖

阿蛆

屌你,阿蛆黎喇

汪阿蛆

shit

汪老妖

魔音呀屌你老母

阿姐

經過

呀蛆

屌呀

安已不

阿姐 經過那些年

呀姐

睇落江嘉敏真係好真心開心

條條女啲手臂

好垃圾

出現了

經過那些年

等咁耐終於有阿姐

華麗過身

mk巧瑩黑撚到

經過那sally

返屋企啦阿姐

Agger

屌 經過那些年

哇屌

字幕都出錯

打大佬時間

笑左

汪呀姐先係主角

經過那sally !!

撒旦吻過聲音

手足又有得cap lisa J圖

汪明荃出埋黎

經過那些年～～

Moon呀

叫阿姐咪嘴係侮辱緊佢囉

夜光裙

tvb 會開支票比佢

嚇死人咩 個心離一離呀

屌你又阿姐

華麗轉身

仆街

總之就係阿姐先係高潮啦

FYY: 屌你我自己做緊乜

都幾靚丫

人妖

我唔想再聽到佢把聲

即刻mute 左

個個油頭搞乜

驚過那些年

全晚最高收視時段!!!

條裙幾透

經～過～

個兩行排開幫阿姐送殯?

無live

仆你個街

汪呀姐係咪以為自己係迪士尼啲公主

Andrea

琴日冇唱今日補返

魔音

由尋日開始 見到呀蛆真係好撚頭痛

呢條MK妹洗到底上位依家月入十幾萬
緊係開心啦

震音！

痂線,套劇都過咗幾年,仲要播

耳朵懷孕

Mute

好似顯微鏡照細菌

馬明點解成日衰埋d on9野

好黑

個台冧左就好

剛剛胡說八道條女閪面

男表演似中學陸運會啦啦隊表演項目
女表演仲衰，似幼稚園畢業表演

靚湯挑機

召喚我有畀你屌架巴打

屌 阿蛆身為一個歌手都要咪咀

屌 好撚好笑

2017年港姐冠軍？

好迪士尼feel

難聽到喊

阿姐先係台柱

屌琴晚又阿姐今晚又阿姐

湯湯

今日個show每人可能有幾百到千收入我估

三EJM9

登基了

呀姐佢 永遠都存在

經過那"些"年~~~

屌 好多對比

公主晚會

歐陽巧瑩

其實幾靚呀條裙

施嬅呢？

好撚可惜

雷神

封奶都封唔住

雷兜真係最撚樣衰

耆英自助套餐呀

全部港姐咁濟 莊思明同個兜好樣衰

成班未食藥

班女跳得齊過班男

迪士尼公主晚會

HANA

夜光係靚既

想奶呀姐個加拿大

ALI幾時先會再出現

hana

何雁

硬C

魔音公主

Ali 行錯位

李佳芯企錯位岩岩先返上黎

硬c

李佳心慢半拍

hana 等唱歌

Ali

岩岩台上個5個係邊幾個？

仲悶過琴晚明荃實亡果個show

萬國feel

不如cut走雷壯兜同莊思敏

呀姐落黎啦

圖

阿姐成個生日蛋糕上面嘅barbie咁

白滑大脾
btw 隔離嗰個韓系乜水黎

阿蛆仆街

黃翠如

個舞台咁細用咁多舞蹈員

翠如 本田莉子

佢個性格真係唔多岩娛樂圈，成日咁真心

又送電話

又十部垃圾

同意

又電話

硬屎唔洗上台刷鞋既？

最正都係三E,特別隻猩猩係佢旁邊

BELLA BB

咁多個十部電話...

忽然發現無鄭少秋

咁多電話

又送電子垃圾

養到咁多人 大公司

又送電話，痴撚線

抽完老公抽老婆

硬C對屌西腳....

diu,做馬

雁c

月薪同文員仔差唔多咋

好想屌硬c

牙moon

阿moon

又送垃圾sugar電話
拎到都無人想要

陳展鵬條女真係好拎柒

Moon

陪老細坐好似

正

咁今個個show係咪每人幾百

哇屌 張寶欣

唔好揀

好撚樣衰張寶欣

屌你老母啦張寶欣

屌個個都講依句

張寶欣好能柒...

被人踢爆係道具 仲拿咩錢

張寶欣好撚柒

10A

啤啤要上位喇

道具部炒得啦

明c

明詩

明C

咁好運

咁撚醜既張寶欣

寶欣咁樣衰都有份

年年有今日

希望你都係

問你攞錢咪盞俾人話多次係假錢

阿姐想拎獎

叻哥

麥明詩呢句串到

叻哥係到做乜嘢

頭先又係咁
叫人講恭喜說話
講句半已經拎走個咪

3E

3e

熊心如

年年有今日 有骨

呀叻做乜撚野

叻哥做乜撚

大陸妹黎既

三E

3e 正呀

年年有今日咁柒

麥明詩醜左好多

有骨

眼眸擦亮 笑聲再響✌

屌 個田蕊泥都4張啦，啲劇仲成日見到佢
韓劇日劇依家大陸劇都用後生仔女啦

班女d 妝好似出左問題

而家班女演員全部都都港姐出身

要廣告

係咪做馬架，咁都抽到

係咪5個都港姐?

三姨

Tvb千秋萬代

若希右面是誰

限奶都咁大波既

boanne

叻哥贊助千雪學費

無人要道具

無高海寧嘅？

HANA都唔識

講一半🙈🙈

ali去左邊？

年年有今日依句真係詛咒

成條廢老咁 想搞笑又old school無人理

朱千雪喺邊？？

嘩 大波喎 姓蘇個個

貝貝對腳

之後年年都係得50周年

groupmate

個個都係生日快樂，咁穩陣

谷微？

咪係 HANA

好多面油呀

佢右谷微
我地右就硬c

右

叻哥無人理佢d假錢，馬明慘喇

雁c好明顯無理

蘇韻姿

馬明係咪炒得 篤爆tbb派道具錢

有D 女大波你遮胸都冇撚用

你睇3姨岩岩幾大波

正撚到

曾志偉轉數快到

谷薇下化?

頭自見到佢呀

好似係唱使徒行者2 主題曲

紅衫魚成個謝安琪咁既

佢想講你都有今日

跳舞完全睇唔到

平均無線女都要30+捱10年先有位上

好想x hana
成個韓妹咁

牙FAT就爽
今晚又玩顏射

好撚串

叻哥講到出口，馬明

谷微

後面艷君

年年都有今日做膠show

熊心如好似唔同咗樣咁

麥明詩好正

pakho

頭先遊魂
完左先急急腳行返上前

Bobby

物明詩好似死魚表情生硬

無高海寧？

我都覺

百花齊放？

好cute喎

我要何雁就夠

好撚柒

麥明詩真係次次都有貨交

第一part答問題有佢呀

得罪咗服裝同化妝師

鳩下鳩下就過左一個鐘

假到仆街

佢真係唔岩做幕前 勁生硬

3姨好大波

不過雁詩係咪有push

今晚無請秋官？

無撚曬人 慘到
最紅果個就亞視味

最正Ali

後勁唔掂 tvb高層思想又封建

馬明冇視帝了

呢句串到牙蛆

熄機賀台慶

10A係唔同d

個鼓真係笑死

係咪關限奶事 啱啱呢part無哂影

咪又係大把人睇

C cup

3e變咗tiffany咁既樣

好腫咁

好想比hana瘋狂西面

有冇馮盈盈?

明c 素顏仲正過化行妝

機械人

好衰

利孝和夫人個樣懵到

夫人中左風 ?

做咩事搞成咁

明明好多賀句都講得, 但10A你UP年年有今日, 想點姐

我驚連最受歡迎男主角都⋯

洪爺

利陸雁群 嚇撚死人

唔同哂樣

利孝和夫人中咗風咁樣嘅

利夫人都變埋機械人

中能左風咁能款

利孝和夫人係咪中咗風

總知我地呢面望過去就
谷微 希 硬C HANA

陸雁群似就死咁

講呢d

見唔到佢

又做乜鳩

KC

悲哀 香港人係要舊野
好似大陸套射鵰用曬新人咪一樣高收視

應該係啦

做乜鳩

痴線

Marvel

又係呢3件

屌 廁所位

祖藍

班女跳舞 一排行前個陣見到佢

又扮女人

屌你王祖藍

福祿壽

有無圖
岩岩無睇

影分身黎

中風都要比人推出黎

咪捧緊ALI 千雪 黃智雯

都似

係 但坤哥做幾年就車樓

抽埋lj水

Wtf